其實你地冇必要迫本土派承認自己係黃絲呀，大家對黃絲既定義都唔同

你認為只要係反政府就=黃絲
人地本土派認為做肥佬黎隻狗先=黃絲
大家對黃絲既定義都唔撚同，何必迫人地認自己係黃絲呢屌

好簡單
元祖泛民大黨係垃圾會投票要照顧班政協商人既利益
元祖本土派係垃圾會投票要照顧班鄉紳土豪既利益
點解要迫撚晒所有反對派做政協商人或肥佬黎代理人先
人地做鄉紳土豪代理人唔得既

所以, 冇必要迫人做黃絲, 冇咁既需要

仲有, 政協商人同鄉紳土豪,某d位係有利益衝突
政協商人,例如賣開化妝品, 就想香港越多自由行落黎香港shopping越好
做開大茶飯既鄉紳,例如走開水貨, 就想越少自由行落黎香港shopping越好

大家既金主/捐獻者唔同, 做既野,投既票都唔撚同
係唔係有利益衝突呀

所以迫本土派認係黃絲係好撚好笑

唔明，不過如果本土派繼續用鬧泛民去作為政蹟，都幾難成黨同係立會有席

三日一小鬧

政協商人同鄉紳土豪係利益方面得一樣野係一樣架渣
就係想保住香港既一國兩制
想香港一撚世一國兩制
想食撚晒民主國家同獨裁國家兩家茶禮
唔撚想共產黨魔爪插手太多香港事務, 將香港變成一國一制
就係咁

所以你會見到本土派提出永續基本法, 永久一國兩制
公民黨新人要講dead body, 公民黨元佬要四顧美國, 不撚停同美國講法治未死, 唔好制裁香港,令香港失去國際金融中心既地位

其實就係班金主既意向, 講完

呢d料你地係永撚遠都冇可能可以係班山埃軍師口中聽到
所以你地先永遠都唔撚知本土派同泛民之間既矛盾位係邊
隔硬要迫任何一方要歸邊

明明大家只要肯踢爆自己既金主係邊個, 全香港750萬人就知道本土派同泛民既矛盾位係邊, 極之簡單
代表本土派同泛民既濕鳩kol係都唔撚會同你地講
咁你地班最撚底底底層既教徒咪互相"屍"殺囉屌